屌你老母坐緊果架巴士勁撚臭

痴撚線 本身都無乜野 突然一陣臭蛋屁味湧左出黎 臭撚到想嘔